==================================================
== ZXjatype バンドル v0.6  <2012/09/09>         ==
==           by「ZR」（八登 崇之/Takayuki YATO）==
==                      <zrbabbler@yahoo.co.jp> ==
==================================================
(This file is encoded in UTF-8,)

■ 対応環境

    ・XeLaTeX2e（0.9995 版以降）
    ・前提パッケージ：
      - etoolbox
      - xeCJK（CTAN 掲載の版）
        ※ zxjatype 0.6 版について、動作が確認されているのは
           2.4.4／2.4.5／3.0.8 版。
        ※ xeCJK 2.x 版と併用した場合、zxjatype 0.5 版と同じ
           動作を行う。

■ 本ソフトウェアの作者のサイト

    En toi Pythmeni tes TeXnopoleos ～電脳世界の奥底にて～
    http://zrbabbler.sp.land.to/

■ インストール

    TDS 1.1 に従ったシステムでは、各ファイルを次の場所に移動する。
    ・*.sty   → $TEXMF/tex/xelatex/zxjatype/

    W32TeX を C:\usr\local にインストールした場合の例。
    ・*.sty   → C:\usr\local\share\texmf-local\tex\xelatex\zxjatype

--------------------------------------
  zxjatype パッケージ (v0.6) -- 本体
--------------------------------------

    まだ解説が書けておりません…。基本的な機能の説明については以下の Web
    ページで行っていますのでそちらを参照してください。

    ZXjatype パッケージ
    http://zrbabbler.sp.land.to/zxjatype.html

----------------------------------------

■ 更新履歴

Version 0.6 <2012/09/09>
  - xeCJK 3.x 版に対応させる。xeCJK 3.x 版用に新たに実装されたコードは
    2.x 版と併用できないので、zxjatype 0.5 版のコードをそのまま残して
    xeCJK が 2.x 版の場合はそちらを有効にする。
  - 実装上の制限により、日本語用に特別に調整した句読点スタイル quasijis
    の実装を止めた。日本語には、xeCJK で用意された句読点すたいるの
    fullwidth を使用する。
  - \setCJK...font 命令でも \setjafontscale の設定が効くようにする、
    すなわち \setja...font 命令の動作と同じにする。
  - \setjafontscale{} (空引数)で和文スケール設定を付加しない設定に切り
    替えられるようにした。
  - \[no]usejafamilyinverbatim 命令を廃止した。

Version 0.5 <2012/05/01>
  - 「行頭禁則の仮名」+「開き括弧」の間の空きが入らない現象を修正。
  - xeCJK の「大きな」内部マクロに対してパッチを当てる処理を etoolbox
    の \patchcmd で行うように変更。

Version 0.4 <2010/08/15>
  - xeCJK 2.3.10 版/2.3.15 版での動作を確認。
  - 一部の命令の名前を変更。基本的にこのパッケージで提供される命令の名前は
    \CJK.. や \xeCJK.. で始まらないようにした。(ただしその結果として、命令
    の出自によって「接頭辞」がまちまちになってしまっている。)

Version 0.3a <2009/11/18>

Version 0.3  <2009/11/16>
  - \[no]jafamilyinverbatim 追加。
  - \textrawja/\textrawen 追加。
  - rawjatext/rawentext 追加。
  - bxbase の \Ux/\UI のドライバを追加。

Version 0.2a <2009/11/01>
  - リリース作業のミスで生じたバグを修正。

Version 0.2  <2009/10/25>
  - 最初の公開版。

W# EOF
